Mevrouw Phillips was altijd blij haar nichtjes te zien; en de twee oudste, van hun recente afwezigheid waren ze bijzonder welkom, en dat was ze ook die graag haar verbazing uiten over hun plotselinge terugkeer naar huis, wat, als hun eigen rijtuig had hen niet opgehaald, ze had niets moeten weten als ze de winkeljongen van Mr. Jones niet was tegengekomen in de straat, die haar had verteld dat ze geen tocht meer zouden sturen naar Netherfield omdat de Miss Bennets waren weggekomen, toen haar beleefdheid werd geclaimd aan Mr. Collins door Jane's introductie van hem.
